[Cheshire] CLC討論區(23) I Like It ~ I Like It ~

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

冇人留名

新飯留名

屌lihkg 新app好唔慣

而家先發覺#9冇加vlive channel 補番先

留名！

kjbgjgkhuiyguhikjiukhihou

新來報到 有咩要注意

抵你比人負皮

做咩負皮我😐

注意時刻收負皮

？

新人留名

莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚莊錠欣勁靚

🤤🤤🤤

留名

又細格返

特登去左買🤤🤤🤤

呀B廚房

你地睇先 我驚一陣食唔落飯

巧巧味
哥哥啫 界界啫
萬歲唔shake貨

牙真

d pancake黑到

I'm full

呀b格離果個邊個黎
點解睇落去瘦左咁
唔肥既呀肥仲係唔係叫呀肥

呀瘦

申承完

5/10

反轉pancake果下
真心 笑左出聲

點解可以煎咁多舊全部都黑曬

cube有女trainee去the unit

咁我知邊個比負皮啦
得你新人留名有正皮

TRAINEE都玩得既咩

好似話未出道但出過鏡可以參加
佢有演過mv果d

btw 好細個13歲

더 유닛 - 롤모델은 BoA! 13살 이주현의 패기 넘치는 무대에 심사위원들 ‘기립’!. 20171028

小妹妹

SPICA JIWON做得佢老母

我B做得佢大姐姐

你錠

我錠

7點真丞vlive

差唔多埋位

呀丞露腰

呢d live會唔會之後有中字？

no....

好撚煩 d comment有一半都係叫佢地跳bts

唉

D完NA未

漏左張

V面夜鬼姬

牙肥

死都要v住

7點V

5點有廚神vlive

屌又講錯時間

我喪

培樂多

哇屌好多Cream

不要玩食物.jpg

推

靜到

我發覺八月fansign啲相
到而家都未得閒執😂😂😂

你執Twice果d先啦
我地明架喇

爆大鑊

秋天都有格啦底睇

未有party消息
會唔會係等埋呀喪生日先三個一齊搞

路人飯冇份入場

咁都有負皮

冇人推POST

等呀精靈生日

11月暫時已知有6個公演

莊錠欣生日快樂

希望有得追

倒數十五分鐘
我錠生日

倒數1分鐘

精靈生日快樂

生日快樂

隻耳

cafe快左一秒 2359就send左

精靈Elkie錠欣生日快樂

你慢咗了

我影得唔差

錠欣生日快樂

都冇得影

我錠生日快樂🎂🎊🎊🎊🎈

錠欣壽比南山

我錠真係好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚

精靈elkie happy birthday

一打開出左牙B🤤

痴線勁得意勁可愛世界第一！！！

🎉🎉🎉

hahahaha右下角

精靈生日快樂！

EunKie

公海竟然有咁多正皮

學友多重影分身

我都想講

正負皮都生日快樂 學友又贏

你玩曬啦

靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚

Auntie 好靚
錠欣家姐好靚
精靈錠欣好靚好靚好靚

岳母好靚 家姐好靚 我錠好靚

靚到癡曬線

見到你兩條友係咁推POST

oppa

上年粉紅色，今年就變成藍色仲要做埋oppa

又係佢

又係呢條友

老是常出現

咪撚post呀撚啦

今日平昌公演vlive有直播

J呀叔

小腿又粗左咁

肥姬瘦左好多

DIVA B

正到

are u sure?

得一首hobgoblin

好過無

睇rundown之後仲有一首I like it

佢地應該幾凍下

做乜鳩twitter咁多人講clc black ocean

明明前面出場果班全部都咁上下

其實都好似仲有啲燈仔
大驚小怪啦

冇睇場live 有咩團上去表演係全場著哂燈？
係米唔比帶瑩光棒ja？
就算唔係真主表演緊 正常禮貌上都要舉下棒交下戲啦
韓狗唔係咁cheap 掛？ 睇日本仔kmf全程著哂燈

睇返真係有d燈仔 不過暗d 離遠睇好似冇咁姐

今晚贏少d

首歌好難聽

聽咗半首頂唔順熄咗

呢種風格麻麻地
仲有係咪smtm個細路
又關cube事既

真係唔好聽

好似得幾度

佢係cube trainee黎

垃圾cube呢期死好彩
咁多人紅

好似半年前果個朴蟲民代表下台之後 好多野都做得好左

而家係個個星期都有公演既clc

希望下次cb都幫我地整架巴士同地鐵宣傳

Agger

有提早宣傳咪算好囉
仲想要咩特別宣傳

之前miss曬啲vliive
丞真跳舞好好睇

I like it performance video YouTube 破左百萬
我諗垃圾cube 都估唔到

仲快過어디야mv 破百萬

你係咪路呀?

外國撚

幾乎唔記得一陣呀丞生日

牙丞生日快樂！

呀丞生日快樂

衰仔今次俾你正皮

................

阿丞生日快樂呀

啊丞生日快樂

呀丞生日粗卡

外國人口味

阿丞生日快樂

皮已負
btw 阿丞生日粗卡

1粒夠少啦 比你講中左

嬲少d咁

隊長生日粗卡

出season greetings

賣得幾多本 蝕死你呀cube

丞廷生日快樂

新年派俾親朋戚友

肥同丞對腳差唔多😯

照騙

牙丞生日粗卡

Btw 負皮左你

Cube=雲爺爺

我愛CUBE

阿丞靚到

共嚕哇嚕哇嚕

cube幾時先識比佢地生日開vlive?

我丞

原來阿丞先係最矮 一直以為係呀肥

阿肥d肥肉生到落腳板底，厚3吋

咁多位早晨

早晨

餓到食丞

呢到有無人同我一樣鍾意Elkie

貼下片都咁多人負皮

負皮大師

我錠 x2

喪喪

我愛吳承姬

肥美

嘩...

好似瘦咗

啖啖肉

bit哂出黎

真係瘦左

求其執

執左邊度

結果都係要用番肥肥推post大法

光明推po法

執左佢一濟

真的

原來執走左咁多

都係好撚粗

芯

我好鬼專一的

識玩實打尖

打直行

垃圾先做既野

格劍格到黎依度

巴打好有錢 又飛

窮撚trip黎

追咩？

佢25黎 緊係追Tw_ce啦

btw 佢好似係同女去

真係rich

唔好亂講ok?

wayowayowayowa

咁突然呀

呢到有冇團購 ，想買但運費好貴

12345

組團啦

一齊做🐼啦

去聖水飲咖啡

最少要5個人

咁好難喎，呢度加埋都唔夠

萬歲join唔join

冇興趣買

我要一

不

我不了

幾時放返個名出黎俾其他真車傻

2個25扯貓尾

唯獨唔想俾個迷桐既咁講

clc改真名最冇人爭喎

迷桐=高汁。。。

yes

好波

馬明

人氣女團

上位

莊....靚

我諗唯有都係上IG買啦

做得好,車傻肯面對現實

新人報到，飯左一年多左右，多多指教

你好

其實一開始垃圾cube 揀 I like it 做comeback summer kiss 係b side track 咪搞掂囉
Where are you 呢D 歌擺明係比D 上左神台既女團先carry 到既歌
Cube 到底識唔識咩係play it safe
而家搞到一個普通performance video 仲要多view 個comeback song 既mv 真係好無謂

有名你叫垃圾cube丫嗎

寧願summer kiss

cube今次係試水溫 睇到最後成績咁 下次9成9轉返girl grush cb

你地睇埋我果份了

泳衣中毒公仔麵

又趕客

有人又要撕爛晒D泳衣了

+1

比較喜歡頭4輯既風格
Girl Crush 但hobgoblin 又真係唔錯既

x阿喪個嘴...

Bin c大會開始

CUBE捉到公仔面,又唔識脫泳衣

收啦又串我獌歲

終於唔洗俾負皮

你幾時咁迷我架又唱埋wayowayowayowa

我都5知😳

ig 不如自己訂
gmarket自己訂運費都不會太貴

齊人成唔成團

如果我有份訂我可以搞
但我不了 無錢

借錢都買 唔知2019年仲有冇

之前睇錯左應該要6個人先過到150usd先免國際運費 依家得5個人

諗起Beautiful Mission
[img]

你地其中一個買兩份

Ok ge

正野

肥腳

屌 有真清原來去韓國睇gu_udan

molamola

即係咩

有真清都走埋 呢到越黎越少人

佢仲要特登話我知

I like it有中字粗卡

咁啱遇到都屈我去追

食左康美娜 正唔正

佢係Skype係咁唱gu_udan首新歌
月曆都唔訂
讓返個名出黎啦

冇囉

佢仲話要奶Mina 派俾佢果粒金莎

On9完未？

冇可能動搖到我嘅

睇黎呢到需要一位定力夠既新樓主

不要再FF
睇9蛋啦你

唔好老屈我
真心偶然撞到咋
死光頭我屌你老味

有冇同你錠個朋友sally打個招呼

連你都屈埋一份

咁夠6個啦 咁邊位巴打幫手搞🙇

邊個叫你比條片我睇

純分享啫
你想得太多了

唔熟依隊暫時認唔到sor

講得好

又話奶又話正

收皮啦光頭Once

定叫你光頭Blink好

多推左少少,sor

利申 本命係CLC

我傳教不遺餘力

咁耐無上黎一睇就係響到狗咬狗
原來係
一時唔偷雞做保長

希望大家俾次機會有真清 雖然幫唔落

清者自清

有真清

算吧啦

收吧

歡迎回歸

早d訓啦

大韓民國最高女團CLC

btw片中段右下角個cam man揸機揸咁近除左影到啲腳仲影到乜

腳絲好耐冇見

打鳩你

有時唔明點解個個貼片都有正皮我上次就有十幾個負皮🤥

大勢

影肥肥

想當年我比個名你

都話我冇變心咯
臨走都去一去20Space呀

假到

因此我一開始就認左係苾飯

中過新產品伏，唔敢試

兩格粗卡

今次偶遇唔到喇掛

冇呀偶遇唔到

因為....

變左心 遇唔到

癡孖筋
冇變過心，最愛CLC

無變過心 因本身係苾

我愛CLC!!!!!!!!!!!!!!!!

事到如今講乜都無用

臨走撞到呀B...

相呢

一次trip一個
我到依家情緒仲係好激動

咁你一個月去一次就ok啦

這些機會

好彩我都係香港捉到精靈

痴撚線

次次都遇到

愈花心愈易遇到

仍然沒有遇到

你遇桐咪夠

咁我想遇clc多d

撞得CLC多可能會變成有清真咁

清真寺咁

乜水

乜9呀

學友嘅真·老婆
精靈b只不過係煙幕

鍾欣李一桐

Cap左你唉豬貼gugudan幅圖
好撚失望估唔到你真係仲有聽

好歌不妨多聽
OK?

Choco co co co co co co co lip

乜黎

等有真清答.......

唔shake sor

成6000，好差貴

痴線點解rp咁好
我從來無偶遇過

聽講過越芯越大神
又一次驗證咗

次次期間限定都定依個價架
40幾50蚊大大杯，當starfuck囉
但味道就另計喇...

扮......

La la la la la la la la la la la~~

每日去聖水買杯咖啡坐下玩下手機訓下
已經係去韓國trip嘅習慣

咁我應該一世都遇唔到

傻啦
我地專一架嘛
一定遇到

喇 啦架two eh 喇 啦 啦架two eh

摸do堪嘅拔sor PARTY UP!!!!!!!!

唱I like it 都負皮做乜9

呀B

點解咁啱我今晚要上堂
先有vlive 仲係最想睇既跳舞

Leature？係嘅就照開住囉...

走堂啦

為clc走堂

惡嗲

搞得掂份assignment都有計傾既
再用data硬接

係愛呀

垃圾堂我返屋企睇clc好過😑

睇CLC啦緊係

睇clc關你咩事

因為CLC係我最愛嘅團

生日快樂 雙11?

係呀 ...

遲你2日

有清真 生日快樂

多謝腳絲

返緊工一推

肉體係香港，個心仲留係20Space

啱呀

差唔多了

肥肥登場

肥野

肥肥 ..

如果頭先係CUBE門口
望上去二樓會見到肥肥唔知做乜9

呀丞

3條友響到做乜9...
傻人發現案

拎住隻鞋唱

癡撚線玩鞋

想索下

呀丞：肥肥有腳臭

遲早CUBE下禁令唔俾CLC除鞋

幾驚阿肥有份跳Holahola

觀眾forever

淨係識搞亂 偷食

唔通你想見到阿肥跳舞咩...
我就不了

正

邊個咁得閒揀我d留言負皮

又肥多兩磅

有鬆身長裙遮一遮
唔緊要

下身太重

都淨係睇到一啲啲live

生日快樂！！

肥肥連跳i like it都好撚懶

櫈親個豪華臀

等撚左兩年 做多一兩場公演應該到萬了

咩呀

如果有真清走遲兩日應該....

我bean

客死異鄉

拉曬親朋戚友入

叫學友hing開多9個分身米搞店

肥肥break dance???

有公演係起碼有人順便影埋fancam啦
真係做就要咁做啦 做要咁大間公司
啊丞cam真係不得了

手快快自己俾負皮自己

順手俾多左個你

笑撚死

一早都講女團做公演好重要

前兩年真係浪費青春

呀喪都話而家多左人比錢請佢地公演

咁樣keep到都好滿意了

CLC有出頭天

好感動

你走啦 芯

u2

垃圾cube

你好撚煩

韓國 真。地震

見到新聞都即刻諗起肥

呀b聽日高考

我bean加油

岩岩好似話因為地震延期一星期

btw其實佢唔係高二咋咩

要痛苦多1星期
有無source

係啊 佢00嘛

岩岩出

好細個
但好鬼高

但係有話佢考

希望聽日地震下星期唔洗test🙏🏻

佢年頭生日，都有可能今年高3
韓國好奇怪

咁都得

邊頭呀巴打
長痛不如短痛啦

我呢邊地震好啦
星期日有3份report要交呀 比多個星期溫都好

哇....好chur咁喎

加油啦⋯⋯一係我由依一刻開始每日po睿嬸
為你加油

暗黑推po

差兩個炸

做野啦學友

差一

加一減三

開心住先

終於

😢😢😢😭😭😭

完成左萬歲上年定前年願望

肥大姐惡到呢

又首爾林

唔一拳打埋去咪叫好囉

銀牙銀牙

呀b都剪左鍋蓋陰

冇肥肥冇野睇

你主人fatfat

喪b生日快樂 愈來愈索

牙喪生快

⋯⋯⋯

喪喪生日快樂

我靜生日快樂

好掛住肥肥d生日p圖

喪喪生日快樂！！

禾阿b巧得意

Sorn生日快樂

粗啦喪生日粗卡

Sorn Happy Birthday😍

96

阿丞do起左個咀仔好想啜落去

學友

又點

乜今日又有活動

而家公演多到分唔清

CUBE生性萬歲倍感安慰

點解而家興呢種陰

呢種髮型好撚樣衰 點解牙B你要咁整

好似

金所炫

？又邊個黎架
唔似你識咁多團

不過我接受到呢個多過月亮陰

金演員

月亮
公仔麵
mj
鍋蓋
仲有d咩

月亮陰係點

哦D丫小卡

你地個團搞成點

LM

真．車傻只係識CLC

演員黎架大佬

韓國人淨係識CLC

講大話嘅男孩呀B唔鍾意的

你？迷桐

up乜😑

同名都遇到

真真啲表情好得意

真真好可愛呀！！！！！！

睿嬸控制下笑容ok?

哈

訓個靚教

我真世界級

張睿恩好q張睿恩好q張睿恩好q張睿恩好q張睿恩好q張睿恩好q張睿恩好q張睿恩好q張睿恩好q

嘩 好多肥肥cam

有直有橫 任君選擇

有無半身揀

專影下半身

3周年廣告應援

感覺好似啱啱先2周年冇耐，咁快又差唔多到3周年

多野做，時間就好快過

此PO未死

宜家終於可以話CLC同車傻一樣咁忙

今晚又有公演啦

巧KAI針

返5P啦

CLC大發

睿B is watching you

貴呀 比大家多d時間集資

好qq

that double chin...

冇雙下巴先奇啦

好飄牙好TRUE

😋

睇唔慣

垃圾哂我時間捱夜睇

明明舊年講緊仲有呀b呢個未成年 今年就高考都考埋了

係咪又唔讀大學

咁得閒都唔讀？

唔好啦掛
讀左先啦

呀B英文幾好架...唔好唔讀啦

過去同佢唔好唔讀啊

今晚返屋企同佢講講先

又炸oreo

係唔係痴線

有咩慘得過食一舊炸oreo

好似好正

痴線...
食完會唔會食物中毒

舊年果張：

又係11月呀b post出黎

不過係呀睿整既

好想食

我真

食完會短幾多年命

2:07 有入大學的想法 咁得閒比起其他idol 佢應該讀得最多書喇

不了

痴孖筋

KBSworld節目

34分預告

冇肥肥份

團購月曆是咪冇左件事

莊

就你做搞手啦

牙B

月曆團
參加者留名留tg
1. 俞定延的下爬

無人join?

哈 又贏

成班25

唔係有5,6個架咩

3分最緊要

去左平行時空買

禁番十零頁之前逐個點名啦

翻睇再翻睇

識貨

Added

今年要買兩個seasons greeting
窮到無飯食

2.始煌帝

今日個公演5首

So far 3 ja

唔凍架？

睇見都凍

不過做乜有份去首映 望套戲d演員都唔係佢地識既人

黑絲肥

曝光丫嗎

啱呀好事黎

肥：唔凍呀

都要有人邀請

佢塊面就來走哂樣 好肥美

見到信和有間cd鋪有得訂season's greeting
團購搞唔成的話我去果到訂算

同感

唯有係咁

有無睇過呢個cover 好勁

跳得幾有力

深夜好波

我要colorful

我錠好靚

件衫真係唔知講咩好

好靚

要靠人carry

收到風有真清睇完MAMA係WhatsApp盛讚隔離團

估撚到你條仆街衝出黎搏屌

叫咩名

精靈朋友呀？

失望

唔只呀，佢讚晒全隊了

有真清特別鍾意d 9人女團咁

傻啦

最愛7人果隊，叫

CLC

😭😭😭😭😭😭😭😭佢唔鍾意七人果啲

咪屈啦屈清

吊你啦又屈我屈你

放工一推

不過精靈朋友隊 真係屈機
有真清識返clc 屋企已經好好

毋忘初衷

黑絲肥again
btw有人應援

着黑絲真係睇落冇咁粗

個男飯

有半個月冇做vlive啦

又走去睇翻跳舞live
發覺呢條cover片半個月都有16萬view

cover KARD嘅Hola Hola wo仲要跳得咁勁，實多view啦

不嬲唔粗

真真呀丞

呢d好圈飯 下次跳男團舞

想meet爆佢塊面

可愛肥肥

輪住po

遠睇真係分唔到邊個係阿肥了

吳承姫好靚

發現冇人訂月曆 心碎了

幫我訂埋啦唉

食得咁開心 抵死呀冇肥肥份

Peek a peek a boo

死開啦25

上面條lin= =

成班又炸雞又豬腩肉又雪糕但係無牙肥份

Red velvet 除左Russian Roulette 之外都好難聽
恕我唔識欣賞

利申：只聽過主打

唔識 唔評論

Dumb dumb dumb dumb dumb dumb

dumb dumb係好入腦, RR都唔差既

但係最正都係CLC
負皮左冇真清 希望佢反省下

樓上幾個錯post

Sorry

希望clc第日可以上多d其他節目

肥肥家姐po咗佢地合照

仲有肥肥媽咪

消失的我

家姐

咁早呀

係咪好掛住我

少少咁啦

萬歲說的沒錯，我都有睇幾個post，唔會係度說其他團

3姊妹都咁靚

忙緊乜

有人見到呀丞去左睇珠麗葉

丞珠

佢芯緊好似係

係喎 智愛

會無架咩

得大碟，我以為係Apple Music 冇啦
上到iTunes 睇，都係冇

有野阻住我都係要改

第二張睇唔出

travel

錯po

痴撚線..全部都靚撚到....

06：00牙真跳果段好似連加特果段

冇撚得輸

真係全部都勁靚

1月又去日本

幾時黎香港

靚聲王都摺咗啦

要問家燕姐

邊隊叫C.L.C

萬歲好細心

照抄都照錯 鄧momoland 唔抵

我真玩脷呀

邊位你真呀

你邊位呀

學友funsun

我聽到啲傳聞話12月clc 會黎香港

係米又係假消息黎嫁
MAMA已經令我好失望

精靈12月尾返香港我就信

我都係聽講 聖誕活動/倒數活動
希望係真

邊個商場想蝕錢

V city

其實係我真

諗起之前睇微博 有人話cctvb去韓國拍咩馬家過聖誕 傳話揾左隊香港人都識嘅韓團做嘉賓 FF🙊

咁反而有可能
因為tvb請唔起紅團

好似apm

tvb

咪拍左囉
搵左SJ呀嘛

clc點會係香港人都識

講起又有印象
冇睇清楚 仲以為有香港人

一蚊

乜咁睇唔開呀

btw唔好係真 我年尾唔響香港

who is CLC

即係C.L.C

又見唔到

問佢食左飯未

如果係真既咁就好
又有得見佢地了，仲可能可以野生捕獲

但周圍都聽得明
而且都問得太多次

全場一齊叫

全場=呢到咁多個人

你sure呢到都會出哂?

別說了

呢度唔到既=25

你地放心

我實到

佢地會黎先講啦

實到+1

記住未上飛機都唔好信住

I mean 真係有活動黎香港先

不過都組左團先
1. 光頭仔

Join

1.光頭仔
2.學友
3.張丞延

學友返香港過聖誕?

終於有機會了

4.崔有真

年年都有返 不過這些機會...

5. Monreal18

好掛住佢地 真係黎既就好

6.莊錠欣.

師姐隻歌好難聽

如果係apm我一定去呀
不過apm太子女會搵clc咩

大家都係ff下姐 咪咁掃興啦

APM聖誕倒數係101仔仔

如果黎我一定追呀

黎先講啦

1.光頭仔
2.學友
3.張丞延
4. Monreal18
5.莊錠欣.

1.光頭仔
2.學友
3.張丞延
4. Monreal18
5.莊錠欣.
6.崔有真

Ff名單

企開啲啦你

sor囉

企開啲啦.jpg

樓上兩個25

你扮咩

hi 25

？？？

spunk post見到學友

我6年panda

中大衰妹流出post見到學友

中大Email正能到癲

女神B

好尾機

肯開vlive未

我要跳舞live

想join$40蚊plan

又忍唔住食野

我唔要1分鐘既片呀

冇人推 啲車傻脫晒飯

脫左好耐

乜你車傻黎

6年panda

後日兩個呀b有電台上

光哥

盧卡庫吃大便

車傻上水

真．車傻上水

🤘🏻👍🏻👍🏻👍🏻

個正皮制壞咗咩

無壞
係真係要負皮有清真你

忠實飯刀卑人負皮

抵啦 我平時都係咁比人負皮

有無人覺得我丞好得意

你丞？

嘩 佢唔好再遲d
我都唔記得仲有part2未up

手快打錯

有真清而家負皮仲多過學友

呀丞咁似我 我又係成日跌電話

負皮情況慘不忍睹

我曼保入8強 tks

lm bin c 49000

你咁肯定

唔出尼架就得

Cb未🤔

致命傷係扮車傻
真實係咩？大家心照
腳絲都無眼睇

真實都係車傻囉
我仲有咩啫

1000日

1000日睇肥肥

超正

腳絲好波 發現左佢係個25
唔好成日話我屈佢

唉依排被人屈得好緊要..

係

有vlive喇

7點鐘

真真呀丞又跳舞了

今日出新聞話趙權1月cb

Solo震股舞

邊位

唔知睇唔睇得哂
要搶apink

睇錯時間
係睇唔到開頭

總之clc一月冇份啦

你就好

有隊野叫2AM

其中一位成員

今次要等足成年

去得一次得一次

唔撚係啩

係喎，趙權係師弟

上次去完好驚冇得去

一分鐘

有清真都無所謂啦...
反正...

咪就係

真真話同呀B食雞腳

咁辣都好食嘅

CB嘅話我去架

lip

死垃圾cube個wifi

仲以為係我wifi添

loop左十次呀b出鏡

畫面黑撚埋

垃圾CUBE垃撚圾

我都係

發生了暫時性的錯誤，請稍後再試

趁依家推爆po先

入鏡添 嘻